Astus ette Hans Dannbusch ja rääkis wälja, tema olla enese Pearaha 1883 a. I poole kohta 1 rubla 43 kop. Suistema körtsus tallitaja Jaan Jling kätte maksnud; aga see jätnud kirja üles panemata ja surnud ise nüüd ära ja tema Pearaha olla nüüd wölga ja praegune tallitaja Jaan Kruus pärida tema käest taga.
Astus ette Peeter Peetro ja tallitaja Jaan Kruus ja tunnistasid näinud olewad, kui Hans Dannbusch Suistema körtsus Jaan Jling kätte raha annud, oli, kui palju, ehk mis raha see olnud, pole naad näinud, ega teadnud.
Nende, Peeter Peetro ja Jaan Kruus tunnistuse peäle Koguk. kohus moistis, et Jaan Jling päriad peawad see Hans Danbusch Pearaha 1 rbl. 43 kop. wäljamaksma. Jaan Jling poeg Jüri maksis wälja.
